*Remember*
Created by ThienND - 14/11/2017
**************************************************
**LUÔN LUÔN COMMENT HÀM VÀ CÁC ĐOẠN CODE > 10 DÒNG
**************************************************
** Thư mục Common

  -- Định nghĩa hằng số (không dùng hằng số trực tiếp trong code)
  
  -- Định nghĩa các hàm dùng chung (ví dụ các hàm Convert, hàm xuất file dữ liệu...)

** Thư mục MeFriend

  -- Định nghĩa các Model, Function xử lý dữ liệu bạn bè

** Thư mục MeGroup

  -- Định nghĩa các Model, Function xử lý dữ liệu nhóm

** Thư mục MeLikePost

  -- Định nghĩa các Model, Function xử lý dữ liệu Like của bài Post

** Thư mục MeCommentPost

  -- Định nghĩa các Model, Function xử lý dữ liệu Comment của bài Post

** Thư mục MePost

  -- Định nghĩa các Model, Function xử lý dữ liệu bài viết

==>> Tham khảo chức năng
http://atpsoftware.vn/wp-content/download/docs/simple-uid.pdf

==>> SDK sử dụng trong solution
https://github.com/facebook-csharp-sdk/facebook-csharp-sdk